大家係唔係應該要還燒山一個公道

希望今次之後 大家聽返多d 佢既學術歷史video

史記佢都錄左幾十集

大家當去水鏡學院上堂

聽完未必做到八奇 但至少可以踏入八右思考供域第一步

老燒尋晚其實估到好準，出面有班人仲笑佢估少左幾％

佢連建制120萬票都估到